點解男人對住女朋友都咁死要面？

點解??????
小小野就發哂脾氣 已經主動講哂對唔住 態度認真
又主動氹你 伸隻手出黎想拖番起隻手
點解都仲可以閪口閪面咁唔理人???

唔理人都算 繼續死痴爛痴又嗲哂咁氹你
點解都仲可以一幅死左全家既樣對住女朋友?
比哂落台階都仲要咁樣 男人真係咁愛面子?

只係因為佢唔夠愛你
個男人係愛你就會願意say sor認契弟架啦

睇內容，以為男女性別調轉咗

起因呢？

成日都有人咁樣講我地
佢好小器 又大男人主義
每次我嬲 佢氹一兩下我就唔嬲
但佢一發小脾氣 點樣氹 我都係千古罪人咁
開到聲想同佢傾下 又唔肯傾 又話冇野好傾

但係佢除咗呢樣 其他位又真係對我幾好
細心同體貼 只要佢唔發脾氣唔嬲 其實就天下太平

分手啦，自己錯重要條女氹 一段關係唔可以互相尊重，有一邊就只係受苦而唔係享受。除非你條件好差，條仔好正，無咗無可能搵返第二個啦。

夠十八歲未？
好撚小學雞

係囉 香港地既男仔係咁架咩

大家都2字頭
唔好話你 我都覺
本來我以為係普通扮下鬥硬頸架榨

依家仲局勢仍然緊張唔識拆

成個女人咁，你條女黎架。

屌你老母
又擺我上網做乜撚野呀

嬲返佢咪得囉

識唔識做女人架你

我都試過 最後喊收場

係咪獅子座 通常火象星座先會咁垃圾

幾大

我都想做呀嬲番佢轉頭 佢會搵番我
但用既語氣係閪到得一兩隻字
個種「我開到聲叫你 見就見 唔見就算」個種

點解你咁都忍到佢...

我同你一樣我都想試下發脾氣比男朋友氹。佢從來都唔會氹返我，由得我自己一個喊唔開心。過後話：sorry咯。

佢心情一唔好，就好似個計時炸彈隨時唔滿意就發脾氣。我好愛佢唔捨得分手，但好擔心咁樣繼續落去下半生都辛苦自己唉我都想做港女發下小姐脾氣

飛咗未

完全一樣真係好想將佢個頭質落啲屎度

未...啱啱吵架，我話點解你成日發脾氣鬧我..點解唔可以心平氣和傾，仲要講粗口。 佢就係咁合理化自己話我煩呀白痴呀我真係唔知可以頂幾耐。

平日佢心情好都好錫我，心情唔好就要睇面色做人。好辛苦。 但係同對方屋企關係好好，所以都好唔捨得

點解你成日都要發脾氣先？你男朋友番工就比老細屌,收工已經好攰,仲要用腦去氹你, 咁係人都忟喇

我以前都係，好撚後悔打算追返女朋友返黎，面子已經唔撚重要了好想坐時光機返去打撚柒自己，好想講對唔住呀BB

對唔住
可以比個機會我改

.........

因為d女人鍾意死要面的男人囉

好無聊

想知有冇絲嘅男朋友係收收埋埋 唔俾你睇佢手機 佢好多女性朋友 搞到我好無安全感

呢啲人拍唔到拖架

因為噉樣都會有人鍾意

唔分手自己攞嚟賤

我都係

癡撚線 有病就唔好癡埋佢講真
係咁唔公平架啦 病大撚哂咩
咁撚大個人病就唔好要求咁多 唔好要人就你 無呢啲野架

你男人垃撚圾 明顯係人格問題

其實人係咪失去左先識得珍惜
不過睇我男朋友個款 面子應該重要過我
就算我走左佢應該都唔會選擇氹番我

完全唔搭

犯賤講句係因為佢對我既好令到我唔捨得走

同我一樣 開始想分開

飛咗佢 我接力

應該係弱智

唔星你2巴算好啦

屌 想做愛囉

男人要威又要面㗎！妳梗係做過d嘢搞到佢好冇面先會嬲咁耐嘅啫！

你媾咗條on9仔
自求多福

分手

如果係唔關男朋友事，自己有事心情唔好唔開心，佢會好落力氹
但如果係我同佢出事，無論係佢錯定我錯，都一定鬧咗我先 九成九都係我氹佢先

似係你on9要臉喎

屌好on9
擺明你條仔連情趣都唔撚識啦
有撚排教

On9男朋友
俾著我有女朋友都唔知幾開心

你男朋友女人黎

點解個角色調轉左

Metoo

睇字都覺得係樓主係閪女人
情況就好似殺完人全家，再say sorry 一樣。仲要不斷重覆，就理解到點解佢會咁對你

無架啦玩完架啦，分手搵毒撚埋單，完。

小學雞咩

但平心而論我依家冇做啲咩嚴重野搞到佢要嬲我
平時我自己做錯野我會好用心氹 會認錯 會應承唔會再犯 但佢從來唔會
同埋呢件事上根本冇需要發脾氣既點

難得一見既極品 港男幾乎大方溫柔居多
建議樓主唔好放盤俾佢害其他女仔
樓主件仔影衰港男

你最大問題咪就係自以為事囉，你眼中既小事可以係狠狠咁淺踏緊男人既自尊心嫁

你唔好再搞事啦

不知者=自以為是 男人自尊心不可踐踏咁難道樓主又老馮受氣？ 咪搞事

On9 ， 男人老狗小鳩氣